吒咤903 外語歌一問

上星期係急急子嘅集雜志聽到首法文歌
有d bossa nova 曲風
想問首歌叫咩名？
首歌有時係903廣告時段
雜感mix 歌都會播一少段